牙冰（吳春冰）同我算唔算最明身高差。。。

我琴晚先中出完佢
流到成床都係

樓主弱智 有冇人認同

有

樓主都係想自爆姐

同我先係

幾高

性癮狗全身肺炎🙏🏻

洗不洗貢惡..

咩耳屎..

牙冰（吳春冰）係我女友..

高牙冰（吳春冰）少少..膊頭頭佢瞓落嚟..

你好多耳屎

你知我知單眼佬都知

透透地